耶撚女人要黎m唔係慘 係抵撚死

走去引誘男人食禁果
根本罪有應得
你幾時見過啲人會話犯人慘？政治犯除外